男同女要的野其實好簡單

第一次拍拖的時候，咩都唔識，以為愛情就係要咁咁咁，你如果咁咁咁，就係愛我。你唔咁咁咁就係唔愛我。定左太多無形的準則去衡量對方係咪愛自己。一心以為拍拖就應該做返自己，然而，有樣野叫磨合。

就好似一個毒撚從來唔關心人，見人病左都唔會問候一句。佢拍左拖的時候，如果唔改變下自己，同女朋友應該好難行落去。

男人同女人的需要未必一樣，但係其實好簡單。（player另計）

男人，係想要一個身心都令佢得到滿足的女人。身，就是滿足他的性慾，起碼唔好死魚咁，偶爾多少少情趣，唔好一成不變，令佢有種被需要同崇拜的感覺。

心，比佢安全感，專一唔好騎牛搵馬。佢失意的時候陪住佢，有時比少少私人空間，唔好苛求佢太多，有自己生活，欣賞佢付出。嘈交的時候唔好自己跑走，有咩直接講，唔好收收埋埋，無端端講分手。

女仔需要的都係身心靈滿足。身，滿足佢需要，唔好自己爽完就算，多d關心下佢滿唔滿足，舒唔舒服。女仔其實花式唔駛多，只要過程比佢覺得你錫佢/重視佢就夠

心，比佢安全感，唔係話要秒回，但起碼唔好無端端失蹤幾日又出現。唔駛話check你手機，但唔好有時鬼鬼祟祟傾電話/ WhatsApp,問邊個又神神祕祕

有時唔係話港女，寫下情信，買下小禮物。生日/紀念日花多少少心思請佢食餐飯。佢唔開心的時候攬住佢。嘈交的時候，唔好自己走，或者逃避，或者唔解決就直接講分手

有時候，女仔都係想有人關心下，tum下姐。關心佢多d,佢都會錫你多d

啱
有時唔係想求咩 只係想有個人可以依賴下

好有同感

後期： 買樓

講就容易 做就難

如果佢唔想俾你關心呢

Player另計...

我現任係個毒撚，從來都唔主動關心人，我病 / 受傷重會屌柒我咁大個人都照顧唔好自己

我有同佢反映過有時有d 小意外導致受傷 / 唔覺意攝親病咗我都唔想 / 冇人想，如果你可以關心下個傷者 / 病人，個傷者 / 病人會好開心

佢反而話：「我係咁架喇，如果夾硬要我改，即係叫我唔可以做返自己」

等緊下次約出嚟同佢講清楚

我明，不過唔好用「講清楚」咁認真的tone

如果係絲，嗲下會好d

如果都係咁，就算啦...

我唔識嗲人...

即刻去google 下先

屌咩唔一樣
咪一樣囉
都係要有身心
要有性 同埋唔好騎牛
分男女打就叫唔一樣既需要

類似...

病左...

「如果你係我身邊就好啦...」

整親又見到佢，一野攬落去

「好彩有你係度，唔係我會好驚...」

有時可能佢只係唔知點做，唔係唔想做

你比佢覺得被需要

同埋表現柔弱d,佢就會好man咁照顧你

男仔對性的花款需求多d
女仔其實唔駛搞太多花款

情感，男仔想被需要
女仔係想被照顧，愛護

寫得好好
想問如何治好Player

算啦

我都剛剛high完野

自己忘記佢move on

明得太遲
點解你唔早半年出post呀樓主

我都想明早d

明早d唔駛做咁多錯事

傷心又傷身

不過有時候
見到條女真係發D無謂脾氣真係好難tum番佢轉頭
明明唔關你事都可以屌你先
大佬呀 唔係我錯 你唔開心 我都要TUM你都算
可能講錯一句野 就收得皮
家陣諗番起就會覺得好少事
但老實講對當時既自己淡氣都好難食得落
所以女既唔好太得吋進尺呀..
不過都係掛住EX

有時EQ好緊要

小事的有時就下，大事就傾下

磨到就合，磨唔到就分

冇啦都過左去
睇下自己幾時真正走得出